屌你老母啲賓妹可唔可以咪撚阻住條街

仆你個街 成班撚樣坐哂係地下 又大叫又唱歌

同支那人冇分別

根本都係垃圾種族

推到啲賓妹睇到

一到星期日既金鐘海富中心

見過佢地冬天係銅鑼灣街邊圍埋打邊爐淥丸食